明明香港仲熱，點解咁多人會話東京熱 ?

做乜姐你

天口慶呀

唔東京熱咪一本道，加納比囉。

快我一步添